2020年點解重用Wtsapp呢d 傻鳩IM Apps同朋友傾計？點解唔用Telegram ？

如題。

同同事同同學一班人逼於無奈用Wtsapp我明白，點解同老友都唔喺Tg傾計？

同一個老友我剩係喺Tg覆佢，wtsapp唔撚睇，垃圾apps唔值得推廣。

2020年仲用app溝通？我都用緊心靈感應啦

whatsapp 有咩問題其實

我用緊ICQ

用途唔同
tg好多channel撈埋一齊太多資訊

同同事同同學一班人逼於無奈用短訊我明白，點解同老友都唔喺whatsapp傾計？

同一個老友我剩係喺Whatsapp覆佢，短訊唔撚睇，垃圾apps唔值得推廣。

認真問你
係老友嘅，又點會拘泥於用咩溝通，點都會應人

毐L無friend
自已同自已講野
用咩都無所謂

Tg係果排發夢先用
呢家已經del左

Sticker又靚d又識郁，又順d又有好多唔同嘅bot玩

Telegram有得開Folder自己分類喎
同埋你可以quit咗唔睇個啲Channel

淨係search唔到中文已經唔可以完全取代WhatsApp

直接用discord

TG咩都好，呢樣野真心on99，咁耐都未整

我用手機短訊，同台唔洗錢

呢樣係tg 柒

垃圾 要sc先有 end to end encryption, group冇

呢樣係真嘅

真係有影響咩

咁點解要咁麻煩？
老老實實，whatsapp除咗冇自毀信息同隱藏號碼外，其他安全嘢唔差得過tg，所以一般朋友傾計用whatsapp冇咩問題

TG功能多過Whatsapp

淨係講Stickers，TG係你見到人地個啲，你撳一撳就加到
Whatsapp iOS係要裝個垃圾app先加到，呢樣都夠弱智啦

係，之前d fd見到wtsapp 有sticker驚為天人咁好傻鳩

正常whatsapp,,

j群, tg

我估我唔想咩，身邊大把人連tg都冇

whatsapp 已經植入咗香港人嘅腦
要改好難

用tg唔一定要入j圖谷